彭斯：中國必須守承諾，包括聯合聲明，美國先會同中國傾貿易協議

支那北佬以為香港係支那北京可以任佢玩